{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬) 샤크아일랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ウォーターパークや水上レジャーは天候や状況によって利用できない場合があります。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合には入室が不可能になる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 スパの利用時間は自由時間で、利用は無料です。 バーベキューの利用時間は入室時から24時までで、セット料金とセット項目があります。 入室2日前には予約必須であり、火災に注意する必要があります。 離れ客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。 全客室ではIPTVとWiFiを便利に利用できます。 ペンション内にGSコンビニがあり、常備薬も完備されています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺には様々な観光地があります。 車でアクセスすることをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "天候や状況によってウォーターパークや水上レジャーが利用できない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、天候や状況によってウォーターパークや水上レジャーが利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペットを連れて行く場合、入室が拒否される場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に未成年者の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室、退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の破損と紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、全額払い戻しができますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされますが、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "スパの利用時間は自由時間であり、無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から24時までであり、セット料金とセット項目があります。入室2日前までに予約が必要で、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地がありますので、車でアクセスすることをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 741
    }
}